唔好學人玩無人機空降

咁多位想幫小朋友玩火魔法嘅朋友注意，唔好走去附近揸架無人機空投物資畀小朋友， 無謂喺poly上空高空擲物掟死人

pish 1

pish 2

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

高空擲物會判終身監禁

18區開戰線

pish 3

幫

pish 4

千其唔好亂黎

唔好揸無人機空投物資

無人機定位系統有冇可能俾人track到?

唔好以為學亞馬遜咁寄件空投就可以幫到手
其實咁大件好易喺天空睇到

pish 5

pish 6

pish 7

pish

push

推

光復香港時代革命

pish 8

pish 9

為了防止城市落入蘇聯手中，英美為首的西方陣營開展了史上規模最大的空中運輸行動：柏林空運（英語：Berlin Airlift；德語：Berliner Luftbrücke）[1]，為西柏林提供物資供給。英國皇家空軍和剛剛成立的美國空軍等盟國空軍部隊在1年內進行了278,228次飛行，向柏林提供了2,326,406噸的物資，包括燃料和食物[2]。除了英美空軍，還有澳大利亞皇家空軍、加拿大皇家空軍、新西蘭皇家空軍和南非空軍參加了整個空運。